[皮膚疑問]凹凸洞點搞好？

話說岩岩針清完黑頭後，發現個鼻好撚多凹凸洞 有d應該會埋口，但有d係我好耐之前手痕自己搞
我認我抵死

就咁google「凹凸洞」3個字，都已經有好多選擇，又果酸又磨皮
不過聽講最有效既，都係做微針

有冇巴絲有鋪頭推介
想填哂d洞佢

同求但果酸應該冇咩用，除非你個啲係印先有少少幫助

微針好撚痛 做完成個星期要帶口罩
做左6次左右 , 又唔覺太大分別
係d 印淡左